港澳辦記者會 開盤

唔賠
- 出現「支持香港政府」「支持香港警察」「支持依法施政」
- 出現「別有用心」「顏色革命」「港獨」
- 出現「辱國」「傷13億人」
- 出現「外國勢力」

威脅區
譴責 1:1.0001
做好青年工作 1:1.2
要脅出老解 1:3
出老解 1:100

讓步區
林病落台 1:10
承諾搞真普選 1:100000
宣佈香港獨立 1:無限

強烈譴責 1: 0.01

有冇LINK

一買即輸

呢個莊咁黑既

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

說三道四呢？

要脅出老解 1：3

宣布18條生效出老解賠幾多

唔賠

中央表示強烈關注😂 深感遺憾

1:100

抄番人民日報或者官網嘅社評，唔明點解仲要開記招

郭家麒: 暴力既源頭係林鄭政府，造成今日既亂局係有中央政府包庇林鄭同警隊 | LIHKG

大喝一聲

譴責無死錯

講定先 就算中左讓步區
示威者都照罷工照上街
唔中更加上街

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

買中譴責都要蝕錢

大家轉場啦, 呢個莊搵笨

All in 香港獨立

投注:
要脅出老解 1:3

中共立即全庫身家下注港獨, 跟住宣佈港獨

四串一

譴責示威者
做好青年工作
元朗暴力事件與中聯辨有關是無中生
支持特區政府依例施政

出老解

無限點賠？

林鄭有機會落台喎

買零讓步

定性動亂有冇得賠

出現伊朗核彈威脅呢

跟注

買1億譴責，冇可能輸

有無四字詞位置Q

首個四字詞同第二個或最尾四字詞位置Q

四字詞數量大小

要脅出老解 1:3

林鄭要落台一定係佢本人自己提
由國務院講咪即係擺明話炒佢魷，佢地唔會咁落自己面卦

敢講葉虎，1賠10000

all in 老解

icable fb live

廢話賠幾多？

oh shit, 理解錯唔賠區，收返

解散共產黨

估佢遲到有無賠率

i-Cable:
Now:

發下夢先
捉何妖聰聰
定性為反動分子
中央並不知情以中央名義行反動之事
強烈譴責反動分子(何妖聰聰)
理解香港人所慮
中央無意改變一國兩制(50年內)
正式割蓆雙規兩人
勉林鄭積極重整警隊

All in譴責

睇now

出動匪軍啦 好悶呀

【緊急呼籲 捍衛聯繫匯率大行動】請使用美元作日常交易貨幣，阻止中共搶到香港人150年黎賺落嘅辛苦錢

都準時過林奠

出解放軍可唔可以賠美金

冇字幕屌

我賭宣佈香港獨立 ...........

準時

講普通話冇字幕撚識聽

Allin 譴責

稿
1. 港澳辦一直關注香港的事態發展 (花生)
2. 對於和平的遊行示威給予相當的自由 (黨的寬容)
3. 但部分示威者的行為已經超出和平示威的範籌，強烈譴責 (分化)
4. 有充分證據證明有外國勢力滲透，挑動港人的行動 (賴)
5. 中央十分支持港府工作，對警察的執法給予高度評價 (派狗糧)
6. 鑑於目前形勢已經危機國家主權、外交，決定插手干預 (只有一國)
7. 解放軍會執勤，協助清場 (間接干預，非直接)

睇港股

1. 中

返工都要聽住做野

「譴責」已經封盤，唔受

別有用心

我買$5港獨

出咗別有用心

買譴責都賠 輸死你

重啟政改

依家係14億人啦

別有用心 中

聽唔撚明

唔係俾我地聽

出老解
取消關係法

完咗睇新聞好過，睇 live 激死自己

同我買20億譴責

話香港人唔了解大陸政策

強烈譴責 1: 0.01

冇其他

Now新聞app 有直播

跟機1蚊，香港獨立

讓步區邊度有可能，會同一國兩制有矛盾，點都係香港政府講喇

激進示威者 又分化

當買個希望 好似六合彩咁 夠堅持 實會中

我買一蚊香港獨立

譴責 1:1.0001

已經中左3次

宣布香港獨立

tvb新聞又可以瘋狂loop, 搵專家鳩噏對香港影響同損害 國際地位 經濟 旅遊業.......

淋病落台 x 10

又聽佢地鳩噏 之後睇新聞算

買一蚊宣佈香港獨立

[我都要攬炒][黑警文宣]傳俾你朋友知，調查委員會已經唔收貨，要重組警隊！

出老解 100

佢只係張由第一日到最尾既警方新聞犒 一次過讀哂出黎..

唔會激死既
暫時仲係錄音機

譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責

聽唔明普通話，點算

咪又係口交部個啲

跟機1蚊香港獨立

連元朗黑幫都唔敢講,怕俾大陸市民知道有呢件事

樓主唔賠果堆講齊晒架啦, 唔洗睇

條友淨睇tvb新聞

要脅出要老解 毅進星100

2, 3中

好悶吖出黎啦街坊軍

一千萬
出老解

FF 下
林鄭下台

又錄音

買1蚊香港獨立

毅進星 100

10蚊

出老解

1-3根本膽黎

條友真係唔識嫁喎
佢係咪當左香港係支那 比人封鎖晒消息

堅決支持

錄音都算,連元朗黑幫打人都刪走埋

冇撚用，廢話連篇

5中

出解放軍啦

又係講垃圾說話

5再中

哦,咁姐係繼續逼市民繼續上街抗爭

中5

開黎做咩？
利申無睇

講人話啦

又係到搞分化 d橋舊唔舊d

廢
可以唔睇了

屌你老味又係廢話

拒絕浪費生命睇廢UP

咁撚多唔賠，點撚買阿仆街

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

佢地有邊次唔講廢話 睇黎浪費時間

記者一定全部有哂稿,唔會再有咩有效問題可以問得出黎
一但問元朗黑幫,一定會被消失

佢都唔係俾香港人睇嘅俾大陸啲人睇咋

訓身All in 要脅出老解

解放軍呢？

唔夠疆講，美國干預呀

我知道你一定係唔覺得佢係人先叫佢講人話
但係你會唔會對畜生太唔公平呢

記者提問一定一早安排好曬架啦

睇警犬記招都好睇過呢D
起碼有支寶礦力武器展品睇下先

摺棉皮世界第一梯隊出場協助清場未？

一堆廢話

一直法治法治再法治,警黑合作又係法治?

新聞聯播啲稿照讀一次

推

跟稿讀

個英文翻譯啲英文廢撚到

做媒嘅

中共講野D字眼好小心
第一個支持林鄭，即係壞方向發展

港澳辦廢up大會

連登支持7號 跑出

屌係囉佢一路答一路望下面啲稿

譴責暴力
全力支持林鄭月娥施政

佢今日講啲野無啲人講得咁硬

指手劃腳 受唔受？

完 多撚謝

想聽呀爽講

但呀爽已經發配邊疆

牌友北京人
佢話黎香港住幾年唔識聽狗話

大家喺邊到睇？
我用now個app睇
睇到記者提問環節
now就轉返去廠景
用廣東話recap然後播廣告

上fb又見唔到蘋果同立場有live
係咪無請佢地去

南華早報

cable fb

Cable facebook

又為無新意，cut 啦

點會請蘋果 立場更加唔洗諗啦

331台有直播

民賤聯搶喺記者會前譴責示威暴力
一定係收到風

扮哂比香港記者問 比你買起咗啦 啲問題咪又係內定

1蚊出老解

行貨！買1！港股升番！

all in 100萬

無撚睇, 廢up 無限 loop, side 9 氣

GoogleTranslate可能仲好過佢！！！

記者問題廢，一問一答好似同台上唱雙簧

完全不明白有甚麼意義？

冇轉播價值

利伸 冇睇，都估到共匪又係鳩噏柒架啦

屌個個答都係望枱上份稿 造馬做到你呀！

所有記者既問稿係全部西哂,上次有一次記者會有個記者問得太尖銳被消失

「不如我們給香港的媒體一個機會」
南華早報

唔洗睇LA，照稿讀

BULL SHIT~全中.

番工冇睇，但睇死佢唔夠膽講「港獨」呢兩隻字，講左咪比大陸人有左獨立呢個概念？！

Cctvb

Tvb問問題之前明顯見到佢喺度揭下一份稿.....
ONLY TVB & SCMP

不嬲都係咁，自己友做好哂媒，最多放一、兩個西媒問啲行貨。

d問題稿黎屌你老母

晒撚晒我啲時間喺度睇

反對派......

跟機1000

個個禮拜都遊行，遊到10.1賀賀佢

白癡
宜家有請香港記者南華早報發問
問完台上條友可以讀稿
咁都記者會
懶係有代表性咁
含撚啦屌你老母
你一日唔出老解戒嚴
都唔洗指意你啲記者會遊行用
只係轉左個場合繼續口交